Webinar 16 - Home Task
1. Разработайте программу, которая  слева  отображает список  ваших знакомых,
а справа - список ваших лучших друзей (каждый человек может быть только в одном
из списков).

Реализуйте  перемещение  записей  между этими двумя списками. Для перемещения
необходимо выделить записи в одном списке и нажать  кнопку «-->»
(переместить вправо) или кнопку «<--» (переместить влево):

2*. Реализуйте Renderer, который отображает каждую запись в виде
(наследуйте Renderer от JPanel)

3. С помощью сериализации реализуйте сохранение результатов работы программы в
файл и загрузку из файла.

Последнее изменение: Вторник, 16 Июнь 2015, 05:42